垃圾龍鬚糖 好掛住以前人手整個隻

宜家啲龍鬚糖真係劣到仆街
第一啖都咬唔撚到落去
入邊冇花生 得舊糖
宜家花生好撚貴咩
以前有個阿伯擺街檔好好味
宜家個啲都係街邊 但全部都係包裝
仲要俾個旺角呀婆呃錢
$40一盒

40蚊都買 正on9

放雪櫃先好食

超市之前唔係有包裝好有牌子個d

第一張相好似精

咬唔到啦 放咗牙都崩

以前食開人手整 好撚好味

我咬完睇 食咗啲乜撚

包裝完全唔同，硬+唔鬆化

但上面果個都唔似鬆化😂

以前太古城有個專整龍鬚糖

早幾日買咗包香蕉糕又係好垃圾
乾爭爭,一d都唔煙un

似係本身已經整得唔好
仲要整好左擺左幾日
呢2日有太陽又熱 溶埋變返一舊糖

都幾難整 好辛苦

好好食唔係講笑 每次去都畀勁多花生

差啲甩牙

失傳晒

係

多謝分享 搵日去買